［轉載］馬桶比啲泡湧返出來，咁岩岩督屎係未返來搵返我條腸？

［轉載］
唔知邊度既單位因為有戇鳩信猿國勇，然後樓上樓下就比啲泡湧返出來。
咁岩如果有人柯完屎，就沖走左都返來搵你，又或者可能係樓上啲屎過來探你....

Btw,可能係黑暗兵法，逼你cup返個屎塔蓋

呢招殺敵100自捐99wor

難怪高層貴10%